想問國際妖股-渣打集團既買入價

咩價位入好

垃圾股 少掂為妙